請問呢隻主人係咩品種？

養左咁耐都唔知佢咩品種 突然想知

臘腸狗

明明係哥基 臘腸啲皮會摺

養左咁多年終於知 唔該巴打 油已腸

大團圓結局，樓主隻臘腸狗終於認祖歸宗

黑豹黎 係紀錄片見過佢追住隻鹿黎食

金毛尋回犬

黑貓